毛澤東：「如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。」

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

痴撚線 搵個二打六出黎把撚咩
行撚開啦民賤聯 冇你份收割光環㗎啦

選舉近了，
連極藍民賤聯都想兩邊人R下收選票